元朗打人黑社會小牛農莊貨品吉之島上架

我已經向吉之島反映咗，希望佢地唔好再入貨，大家得閒都可以幫下口。
一陣見到個招牌嬲到失控打撚爛晒啲嘢就大家都唔開心。

我隻手有敏感...成日手痕....

大埔何中要人
急！大埔富善邨何中校長 聲稱會將罷課學生資料交給教育局 已fact check

今日好似有post話Aeon落order下架

繼續留意直到確保無晒貨
我地班女人就識字，啲工人on99買咗返嚟就真係咩胃口都無晒

孽菜

查下係咪CONSIGNMENT
有既整爛左賣唔出AEON冇損失

點查？唔識

十卜

aeon 已停售 小牛農場 產品

好嘢！

係CONSIGNMENT
即係賣唔出既話AEON就唔洗俾錢

大家唔好整爛D菜
D菜好脆弱

不過關蔬菜統營處咩事？

做到野..讚.

推

去渣一渣啲菜先 有聲即係新鮮

全面封殺

割蓆

佢唔貼貼紙都吹佢唔漲
不如入小牛農莊參觀佢塊田好過

貼紙上有本地有機菜license no.
唔標明係邊個有機農場 邊個會會廿幾蚊買佢包爛菜？